點解超四同R3既引擎聲可以差咁遠？

只係差100cc，點解超四引擎聲正咁多